唔好比林鄭分散注意力！

714 和平遊行完，未完呀仆街，就已經噴左啦。因為警方一早plan 好曬所有野。林鄭覺得咁落去唔係辦法，一開始就想迫曬示威者入去新城市，之後再一個一個打，比個下馬威你地睇。

所以先會兵分幾路，黎迫人入大堂，之後鎖地鐵，之後由偉華果邊一度清人過去，就連有不反對通知的大會堂百步梯都清埋，有拉錯無放過！你估警方咁正意，同你講合唔合法！
佢地一早無number ，無證嫁啦，黑警而家個個都無事嫁！

呢幾日聽得最多就係，你地講新城市做咩比佢入黎，你講你講，有咩警察唔可以做？
站在成個商場立場，前線都好衰嫁人地，個個都比人話，開到大一大冷氣，又話無開，我發夢行完 ，上到大堂，凍到個背隻涼一涼，邊個講無開冷氣嫁！！

今次就係警犬睇中左沙田，又可以由火車站入去，又可以行條公共通道入黎，根本無人可以阻到，你估前線好想警察入黎咩，都係果句有警察先係最唔安全嘅時間！佢地最唔想商場亂，你估開心好玩嫁做前線！大把fd 做cs ！最驚就係亂又要ot 又要煩！無咩補水嫁炸，你估警察一個星期咁就多左成10萬！！！！係10萬一個人最高！！！！而家唔止！！！

我都愈講愈多野，都係講番，根本所有野都係林鄭一早下令安排，想用警方，去令沙田和理非不滿暴力遊行，不過唔成功，而家佢都叫中左一半，個個都去搞新地，多個敵人就最好啦！佢今日開記者會，仲要講大家一定反送中的訴告已經唔存在啦！what the ！我仲叫緊呢個口號嫁你媽媽！今日睇live 嬲9到！頂！而家都仲好嬲！ 林鄭龜縮到幾時！警方用不對等暴力對待市民，要去到幾時！

所以整左幾張圖，警方不公，知法犯法，警權過大！不知所謂！

push

推！

我冇野講

推住先！！

推！！

PUSH

幫推
今日大家high得濟
唔好再研究手指啦

推推！

推

push！！

Push

冷靜入來睇下

一號圖，左手邊警員係咪姓廖？

唔知呀？你識？

721要人，唔好唔記得主線任務！
約定你 支持五大訴求就要出

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查 追究黑警濫權
5. 真雙普選

我估

唔好唔記得主線任務！
約定你 支持五大訴求就要出

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查 追究黑警濫權
5. 真雙普選